開心返埋嚟：一人一個拍拖地方或者活動！

我先：我真係諗唔到啊啊啊！
其實單純大家見面都已經好開心 不過就係唔知有咩地方好去
連搵個靚啲嘅地方坐低都冇啊

地方：銅鑼灣 金鐘 灣仔 荃灣 黃大仙 沙田 太子 屯門 深水埗 太古

活動：遊行、集會

去元氣坐下 嘆茶hea下

估到會有人咁答 不過生在這香港地 大家一齊be water
光復香港 時代革命

呢三個月星期日拍拖都唔洗諗去邊

有啲料到喔

琴晚先睇佐10月嘅行程表

咁都負皮係咩事？

新鴻基旗下商場嘆冷氣、試衫、試化妝品，然後返屋企一齊上網搵代購訂

扑野囉 酒店咁平

撇除發夢同懲罰店舖
其實香港除咗行街同行山有咩地方好去

好耐冇需要諗拍拖活動

會唔會呢世都唔洗諗

個個星期日都拍緊拖
私奔般戀愛

你根本無女朋友

我有男朋友
不過呢排忙